Maar ik hoop dat ik vaker zien op Kasteel Dracula."
Ik zag hem, en vastbesloten te testen zijn oprechtheid.
Oprechtheid!
Het lijkt een heiligschennis van het woord in verband met een dergelijk monster, dus vroeg hem point-blank:-- "Waarom kan ik niet naar-nacht?"
"Omdat geachte heer, mijn koetsier en paarden zijn op een missie."
